{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"MOOCABP Portfolio de aprendizaje del MOOC Aprendizaje Basado en Proyectos en Formaci\u00f3n Profesional Inicio","title":"1. Inicio"},{"location":"#moocabp","text":"Portfolio de aprendizaje del MOOC Aprendizaje Basado en Proyectos en Formaci\u00f3n Profesional Inicio","title":"MOOCABP"},{"location":"licencia/","text":"Esta obra est\u00e1 bajo una Licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n-CompartirIgual 4.0 Internacional \u00c1lvaro Garc\u00eda (alvaro.garcia@informaticaldv.com)","title":"Licencia"}]}